想搵拉線師傅 （暗喉換lan線）

想搵拉線師傅拉過條lan線入房

轉左1000mb但入房條線用緊cat5
想換cat6

有意pm詳談唔該哂

人地問拉LAN線 你地啲sales好心死開
btw 一步到位玩Mesh ?

屋企唔大 唔洗用mesh
房有部成日用既電腦
所以想用盡佢
有冇師傅可以幫幫手

btw原來冇pm功能
有既話留個言丫

推一下

push

推 有冇人可以幫幫手